{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055744",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2679164?place[place_type]=GID&place[gid]=2679164&place[latitude]=34.6945068725&place[longitude]=127.769415041&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아브리코풀빌라 앤 리조트"
    },
    "text": "予約時に申し込んだ人数以外の追加人数は入室できません。 保護者付きではない未成年者は入室できません。 入室は15時以降に可能で、退室は11時です。 送迎サービスは提供しておりません。 食卓型一体型電気グリルをご利用の場合、一人当たり40,000ウォンの追加費用が発生します。 利用可能な場所は個別バーベキュー場で、利用可能な時間は15時から21時までです。 幼児は別途追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 現場でお支払いいただく場合は、インターネットは無料でご利用いただけます。 ペットは同伴及び入室ができません。 共用プールは6月末から10月初めまで利用可能で、利用時間はチェックインから21時までです。 ご利用の際は水着とラッシュガードを着てご利用ください。 付帯施設としてはエアバウンスやゲームセンター、クラブ&BARがあり、状況に応じてご利用いただけます。 駐車は無料で可能で、消火器と煙感知器が完備されています。 売店とレストランはオープン準備中です。 チェックインは 15時から チェックアウトは 11時までで 客室では VIP 302, VIP 303, VIP 304, VIP 305, PREMIUM SUITE 101, PREMIUM SUITE 102, PREMIUM SUITE 103, PREMIUM SUITE 104, PREMIUM SUITE 105, PREMIUM SUITE 106, PREMIUM SUITE 201, PREMIUM SUITE 202, PREMIUM SUITE 203, PREMIUM SUITE 204, PREMIUM SUITE 205, PREMIUM SUITE 206歯 あります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約時に入室できる人数以外の追加人数は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、予約時に申し込んだ人数以外の追加人数は入室できません。"
        },
        {
            "question": "保護者付きでない未成年者は入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、保護者付きでない未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15時以降に可能で、退室は11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "食卓型一体型電気グリルの利用には追加料金がありますか？",
            "answer": "はい、食卓型一体型電気グリルをご利用の場合、一人当たり40,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "利用可能な場所は個別バーベキュー場で、利用可能な時間は15時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、幼児は別途追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用料金はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、現場でお支払いいただく場合は、インターネットは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは同伴及び入室ができません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用可能期間と時間について教えてください。",
            "answer": "共用プールは6月末から10月初めまで利用可能で、利用時間はチェックインから21時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用にはどのような服装が必要ですか？",
            "answer": "ご利用の際は水着とラッシュガードを着てご利用ください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはエアバウンスやゲームセンター、クラブ&BARがあります。状況に応じてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はありますか？",
            "answer": "駐車は無料で可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような安全対策が講じられていますか？",
            "answer": "施設内には消火器と煙感知器が完備されています。"
        },
        {
            "question": "売店とレストランはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、売店とレストランは現在オープン準備中です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはVIP 302、VIP 303、VIP 304、VIP 305、PREMIUM SUITE 101、PREMIUM SUITE 102、PREMIUM SUITE 103、PREMIUM SUITE 104、PREMIUM SUITE 105、PREMIUM SUITE 106、PREMIUM SUITE 201、PREMIUM SUITE 202、PREMIUM SUITE 203、PREMIUM SUITE 204、PREMIUM SUITE 205、PREMIUM SUITE 206があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 545,
        "QA": 808
    }
}